條女大左肚唔肯落

可以點

佢唔落咪你落囉

幾歲

巴打同條女幾多歲先

如果仲後生落咗佢，你地無能力養

屌鳩你，要人落仔，你學咪撚人中出？

係咪你既先

抵撚死，又要中出又想唔認數

你人生玩撚完啦，冇得博

俾心機搵錢養家啦

爸爸...唔好唔要我